差佬輪姦單野，未必係真，大家冷靜

千祈唔好一時衝動去各區宿舍還拖

唔好出街破壞，大家要冷靜，乜都唔好做喔。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

未夠堅但唔會係流

你講哂

我信差佬係足夠地仆街會做啲咁嘅野
但不斷推依啲流言只會令仇恨蒙蔽雙眼
先冷靜落黎再諗解決方法啦

估警犬有性凌辱女性
但未至於輪姦輪足成晚

重點其實已經唔係真唔真 (當然我都好想係吹水 只係拎黎想做班狗)
係大眾會覺得班狗係真係有可能(機會仲唔細)去做
依個係班狗嘅信用 同比大眾個信心個真實反映

真假重要咩 佢地而家做嘅野已經足夠過分

我想問 喺暗角打到示威者腦震盪， 警署打骨折，有邊樣係比唔上輪奸， 唔好為自己諗借口，想做敢做就去做

我老母都識話 禍及妻兒都唔割

老母好強大

如果fact checked?

所有差佬做既壞事都係真

而家差佬仇恨你，但你話唔好仇恨佢地，你都幾好笑。
壞人奸，好人要比壞人更奸，我理得件事真相係點，總之差佬既負面消息就係真。
係好仆街，但對家都係咁做既時候你只可以跟住咁做，人地連用腳推開都講得出呀！

而家要諗方法去救人 去逼佢回應五大訴求 初心啊
但做咩都唔割 各自爬山

我無話唔好仇恨佢地
我係話唔好畀仇恨蒙蔽雙眼
認清楚究竟下一步要做乜野
先會令依班垃圾人渣真係覺得恐懼
因為依家不斷講依啲流言，反而係令我方落入恐懼之中
警渣仍然逍遙法外
咁有用咩？

有用請幫推

[核彈文宣]828#ProtestToo集會全世界都要去 平權=反極權 將火源燒開去

希望唔好係真

大家乜都唔好做，坐喺度等個天收班仆街警察

好出奇? fact check fact check, 你老味想叫個女仔出黎講定叫狗自己認啊

冷靜

抗爭都唔好呀笨 屌你

一齊乜都唔好做

佛系

唔洗fact check，只需要受害人肯行出黎講就得
我知係難，但係憑forwarded message就未必太簡單

大家冷靜啲先

未夠料煲大
信住先

煲你老咪咩煲

黑警無野做唔出

講到有精 係咪暗示姦係真 只係程度之分

有醫護消息前唔會信住
我唔信咁大單嘢冇人爆料

屌

應該唔係咁既意思

揣測
但佢都講明有受害人

流料都未定

對自己有利就傳啦！要贏要不擇手段

只信企出黎講野既女義士

831 901

有d道理

大家冷靜

信差佬

要屌任屌 我有朋友識個女事主 話佢到宜家一有人問佢就淨識喊 日日鎖自己係房

死差佬死全家

佢地仔女有排受

一定係假添啦